覺唔覺呢排仲成日咳嘅人都係賤種

明明全世界戴曬口罩 傳染機率都減到最低
都有班賤種可以日撚日咳 呢班人係咪應該捉去打靶

年年都係咁
開始轉天氣氣管敏感啫
喉嚨痕我都唔想咖

有痰聲架喎

一隻賤種病毒源頭出沒

關你撚事?

飲完汽水好難冇痰

賤種病毒源頭出沒

真係驚就戴返個豬咀, 年年都係咁架啦, 無人想
開始轉天氣氣管敏感鼻敏感果啲出哂黎, 夜晚訓教經常鼻水倒流, 喉嚨無事都變有事 又痕又發炎成晚都咳, 嚴重起上黎連飲水都痛, 要食消炎藥, 食敏感藥果啲勁眼訓, 返工難頂, 無睡意果啲又無效果, 無經歷過既人唔會明 睇醫生幾百蚊又係開啲敏感藥, 食佢果啲又未必有效, 而且又成日開抗生素 (以前睇醫生都無開抗生素, 而家睇親都開, 因為可以收多啲診金)
喉嚨痕我都唔想咖, 痕起上黎喉嚨好似長期有條長頭髮咁, 由氣管直接上到喉嚨椗咁, 咳極都咳唔到
尤其係搭長途巴士, 人多空氣差, 最麻煩一定係啲大媽坐旁邊, 一大陣香水味, 就算戴口罩都無用, 一索落去果條氣管又奶野
真係無經歷過既人唔會明

咳其實唔係問題
問題係佢咳又要唔戴口罩